抵制東方日報

東方日報超級偏幫警察同政府
同埋佢內頁有啲鹹濕野所以吸引到好多阿伯去買
點解我哋冇人去抵制東方日報嘅？

Push

會買既就唔係自己人，點抵制？

咁我哋都用唔到唔同方法去抵制CCTVB啦

好多廢中睇

超級偏幫囉

好多市民俾佢誤導

本身就唔會買百份報，一定買蘋果

ON9先買東方

話之佢寫乜,紅媒一概唔睇

tvb同東方真係最仆街

其實東方日報等同實體報紙既大台cctvb

文字版嘅終極版CCTVB

唔係常識黎既咩
仲有好似好多人唔個oncc就係東方咁成日睇佢直播

試著說 馬惜珍。。。

得啲廢中同廢佬睇, 點抵制?

賣過...

TVB你都抵制到啦

今日將軍澳反紅媒

用一樣方式姐

百份報紙

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

tvb 麻煩d

但係佢啲報道仲偏過TVB 基本上係警員發言時間

利申:做餐廳
超多啊伯睇東方日報

啱所以更加要target 東方日報 令到班阿伯知道報道有問題

酒樓
公園
茶餐廳超多人睇東方

買都無買過 可以點抵制

一直都抵制

要求廣告商撤廣告，舉下牌示威，儘量宣傳令人知佢紅底

不嬲冇人睇

？？？

本身都唔會買

馬惜珍賣白粉

上咸網教學文宣
等廢老唔洗再j文字

巴打岩岩監獄放出黎？

唔駛抵制
反正u40 無人睇

又玩數廣告囉 報紙廣告收入都佔唔少

本來就無自己人會買東方好難抵制wo ching

無睇，無買

呢個世界 要容得下 言論自由
包括 蘋果 東方
Tvb now avt hktv
每個人都有得揀想睇報紙 同 電視資訊
當佢地內容唔吸引就會失去讀者
唔需要抵制 睇開蘋果就唔會買 東方
睇開東方又未必會睇動新聞

呢類報紙有中資廣告支持
所以抵制佢地廣告係冇用
中資一樣會比錢佢地養住
睇得呢幾份報紙
都知係咩人啦
出曬名奶共都仲要睇

講，點抵制？好似TVB?

唔好等勇武兄弟嘅血&汗白流
跪求大家入嚟幫手

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

不如調轉方法 一見到就成疊買黎掉左佢
唔比機會廢老買到

賣耳機廣告 係咁影女model個波 痴撚線

一個東方日報，一個TVB

兩大禍港媒體

以前聽聞東方突發，同警狗好熟
特別係女同事
好多故仔

tvb先啦

推

一向都表面上就反港府, 專針對大波驊, 但絕口唔會鬧中央

hk01都係
成班傻鳩仲用緊01 app

依份報紙影響力唔細得過無線, 更何況無線興扮中立, 依份野最興就扮反香港政府, 成日鬧特區政府, 實則明撐上面

咁閪遲先有連登仔講?
未有反送支 連登仔高登仔日日睇東方
乜鳩版都引東方新聞
東方喪閙力架飯民淋病政府 連登仔日日劣J
老鬼教閪壞埋兒登仔
白粉係支共社團反民主大本營都唔鳩知

睇得白粉報都係藍絲啦 不嬲都無買點抵制
何況人地成枝大陸水喉射住

以前東方都唔係咁
點解會變成咁

咁幾時光復大埔啊

由佢誤度囉 反正無論點 黃軍都會拍手叫好 藍軍都會拍枱大罵

死3毛傻閪
買黨報睇百分百廢伯中癈伯 影響力好鳩細
暗紅媒 三中商 影響大

好難抵制 都沒買開

黃毓民幾時辭職明志？

仲有東方馬經

我老竇係黃但佢都買東方

使你我抵制㗎咩？
通常文匯大公係由建制區議員聯通親建制業委會向文匯大公報社聯繫，佢地就會派車一疊疊免費送過黎擺屋苑門口或者樓下大堂免費任攞。通常都係d婆婆伯伯攞左去秤

On 9 see see

要了解對家，除左大公民匯之外，東方勉強係睇得的媒體。唔好將最後了解對家的渠道都封埋。

買一份，睇下有咩廣告，你就知點做

東方啲社評都極度偏頗

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

對敵人仁慈
就係對自己殘忍

你有留東方嘅胸襟
對家陣營卻唔會想蘋果、立場存在係香港

東方牆頭草黎，政府會屌。佢最鐘意乜9都屌但唔會屌中央。都係黨報黎姐

主流民意點都係支持青年ga la，點講都改變唔到

本身睇都唔睇 買都唔買

仲點抵制

廣告入手啦

真係要諗諗佢
我呢排日日都話東方賣哂轉買蘋果比佢
佢日日都同我撕左份蘋果

咁對家有冇俾言論自由我地？
所有報紙除蘋果俾人收編哂，689仲日日搞蘋果
立場又俾689告到就死
你仲安然自得話因爲言論自由唔好搞紅媒

前幾日夜晚係7-11見到東方剩返勁多份，蘋果無哂，店員話東方每日返百幾份，蘋果通常返得廿幾份，有無人知點解

無買無睇點抵制？

東方落乜廣告？我哋恥如為伍

我阿媽買東方，極失望囉屌

【逆權運動】前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

金融抗爭即是把香港經濟當成最強而有力的籌碼，迫使政府面對群眾。

(學術討論)如果有2百萬人同時去銀行㩒錢 會點樣？

東方親中 唔係今日嘅事啦

終於有人講...
我老豆日日買
自己睇完仲要畀阿麻睇
屌你東方日報垃撚圾

痴啲貼紙喺頭版教阿伯上ThisAV?

一向紅底啊師兄

啲暗黑文宣報導源源不絕

自己查下 香港紅媒
覆蓋率幾多

老豆老母深藍
就係每日睇cctvb同東方
深到冇得救

幾份都唔同身份
一就極左
一就中間偏左
現實就係咁黑暗

CCTVB is much worse

不嬲都係廢老先鐘意東謊

push

第一日知？

試著說白粉報
不要說__ 方日報

買過百份報都知佢乜底架喇 仲睇自己有問題

東方一直都係垃圾
狗屎都不如

今日仲要講呢D

幾時先反紅媒大遊行，打狗第一，狙擊呢d紅色媒體都好撚重要

五號順手去參觀下

抵制佢D廣告商

依到邊個睇

HK01呢？

再強調: tvb係扮中立, 一般人好難發覺. 但東方雖然明眼人都知佢擺明親共, 但一樣扮反香港政府, 依d招式要多d人知

抵制埋黃毓民

東方個廠好似係大埔工業區

其實買得東方都係因為買既人鹹濕
講真當初d人邊有心會睇報紙呀
佢地到依家都唔識上pornhub thisav avgle 果d
唯一接觸既只有報紙
價錢平有新聞又有風月版
要導佢地向善就應該有份好似以前爽報咁既免費報紙斷佢地果水
逆向輸出
想睇嘢點解要比錢？點解要買東方？

是咪on9咁都好開po
呢到邊個會有人買百份報

學689

如果你地肯撐 ，會有報紙做唔住？
撐唔住 證明你地只係小數，或者你地唔團結

最後，你會發現報紙只會報你想聽既野
因為你唔想聽既 一早已經比你地排除左
歷史借鑑 無反對聲音，係唔會進步
只會步向滅亡 因為人已經唔敢講真說話

抵制唔到，因為無睇九年

一向唔買唔睇點抵制

好耐啦！不嬲都紅到仆街

等人發起

東方同TVB 雖然都係fake news 但有啲唔同
TVB係任何政治立場都要局住睇 因為得佢有24小時新聞台 而且係免費電視 中立既人好易誤信左fake news

但係買得百份報黎睇既9成係廢中廢老藍絲

前題係呢個係民主、自由嘅社會

你要知道而家對家係獨裁政府所支持嘅報章
唔係一個純粹獨立嘅報章

10年前都叫人抵制啦
我一早叫佢係香港三大左報
多d扣佢左報帽子啦

嘥氣啦
呢度重有班垃圾支持文膽黃毓民

我10年前已叫佢香港第一左報
將佢同文匯大公齊名就得
等人覺得一睇東方就係左毒廢伯

仲有星島

唔止偏幫政府
係正頭盲反
因航郵政消防......
所以睇得既都係弱智既廢中廢老

抵制咗好耐啦

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

唔睇垃鳩圾報紙
文妓陶傑寫過東方功夫茶
大批傻鳩將文妓神咁拜

陶傑過檔蘋果

2003-09-11

一條我從來沒有想像過的公式......陶傑+蘋果。

另一條公式我倒是比較熟悉，那是陶傑vs蘋果。陶傑之前任《東方》前鋒，專門在功夫茶或正論向《蘋果日報》發炮。

當我今早看見《蘋果日報》頭條寫著「黃金冒險號」刊在《蘋果》，感震驚。事實上，我也應該早知道今日會有新專欄，因為王岸然說他昨天在寫最後一天。一年半來，我天天都看王岸然專欄，已有五百多篇吧。怎樣也想不到，接替王岸然的，是陶傑。王岸然-->陶傑，也是一條我從來沒有想像過的公式。在反對二十三條的論爭中，陶傑指王岸然等反對二十三條的人是文奸及《蘋果日報》的「御用寫手」，雖然他忘記了自己更像《東方日報》的「御用寫手」；王岸然見他行文罵自己為「文奸」，則冠以他「小文棍」稱號。王岸然被陶傑接替，相信不會好受。

搵人整返份西方日報追住佢黎打

馬氏兄弟

反紅打黑
進行到底

1. 今日東方日報有XX頁全版廣告
2. 罷睇東網live及即時新聞，unlike專頁及刪app

冇人睇

廣告係最大收入，如果唔係689日日搞人又告人，點解行左咁多年，蘋果同立場突然要人課金

咁都justify唔到對方破壞言論自由，我也仲要尊重佢地言論自由？

抵制唔到
一向唔睇唔買

大家報導都唔獨立
有咩好爭議

哈哈好好笑呀